#Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript



## ответ


Асинхроность ето выполение  операци в движке  в любое независимое время 
при такой концепции - выполнение кода становится  гибким, допустим разработчику 
не  нужно  котролировать паралельные  запросы, за него ето выполняет асинхронность 